大概只是我不好愛

我成日都會唔小心做錯事 好失敗
每次都搞到男朋友唔開心
但係我都唔想
我發現嘈交嘈得愈多 我就愈唔敢去愛佢
我似係點樣都會做錯
我覺得我同佢講一句野都係好痛

Why so hurt

咁你男朋友愛唔愛你 對唔對你好先
有問題要大家解決呀
拍拖係雙方架
加油呀

越唔敢講 越唔表達

咁咪仲難